叫留守機場既係人係鬼自己諗

但係度冇任何效果兼送頭就極on9